男朋友成日係街望女仔…

我同男朋友一齊嘅時候，拖住手佢都係要望其他女仔…(唔係多心)當時都幾夜，只有一個女仔番屋苑，已經行過佢都要拎轉頭望…呢個情況已經發生好多次，我都有同佢好好傾，但係佢都係無改，我好唔開心，覺得佢好似當我無到，雖然話望下又唔做啲咩，但係我覺得都無理過我感受囉我就黎人都癲，各位sis我應該點做好…

互射

直接開聲屌鳩佢

唔通望男仔

你著性感d咪得

Gay佬正常望男仔

連個頭都轉撚埋就過份左

唔通望你

因為你條仔唔係gay囉 gay佬

閪臭

你夠成日望啦

搞gay望女仔有咩問題

佢一望其他人即刻摑你男朋友

我就黎人都癲<-咁都癲